識咗個女仔五年，究竟我衰左啲咩

是咁的，我五年前廿二歲時識咗個女仔，上年我撞返佢，原來佢係我間公司做嘢。突然見番面，大家都好多嘢講，之後我搵咗一日同佢食飯，食飯嗰陣傾咗好多日常生活嘅事情。大家都傾得好開心，嗰日仲傾到八點幾，食完仲送佢返去。

而係12月嗰陣，因為公司重新編排職員佢嘅部門，咁岩得咁橋，嗰個女仔同我同一個部門。大家仲一齊做嘢，而呢一段時間，大家相處得愉快，我哋仲係WhatsApp成日傾偈。有一日，我醒起佢係WhatsApp度話好鍾意飲奶茶，但飲完奶茶就瞓唔着，而佢想飲又唔敢買，之後我就突發奇想送杯奶茶外賣俾佢，但唔知佢住喺邊，而咁啱得咁橋，我醒起我哋嘅公司group 小組嘅個人資料。所以我就喺個文件度攞咗佢個地址，諗住送杯奶茶外賣俾佢，想比一個冬天嘅溫暖佢，到最後佢都收到個杯奶茶，一開始，我以為佢會開心嘅，但其實就唔係咁，因為佢着重嘅地方唔係我送俾佢嘅嘢飲，而係我點知佢住邊。

之後，我想比第二次嘅驚喜佢，親自買杯糖水送俾佢。當時佢其實知道我知佢住喺邊，當我送杯糖水俾佢嗰陣，我見到佢嘅表情開始有啲對我不滿，而我俾佢嘅你又係因為上次送嘢飲俾佢搞到佢好困擾，而呢一杯糖水係補償佢嘅，當然佢冇出聲啦。

而到最後，呢一個就真係導火線，因為我係Facebook見到佢唔開心，所以我就係WhatsApp氹佢開心，講笑咁問佢咩事。點知個結果係佢封咗我WhatsApp，而我唔知發生咩事，所以我就寫咗封道歉信，直接寄到去佢屋企度。佢解番我WhatsApp嘅黑名單，之後就同我講嬲我攞咗佢私隱，然後就送外賣俾佢。嗰時我唔知點算啦，我一路想氹佢，我只不過係想送一杯嘢飲俾佢氹佢開心，同埋俾啲溫暖，但佢覺得我係攞緊佢嘅私隱，之後又再block返我。

前面你地可能好奇怪，我送野比佢，佢應該係會開心，但佢唔知我其實係鍾意佢，我一直做埋啲白痴野，就係想吸引佢注意。但係最近我真係忍唔住，寫咗封情書俾佢，同佢表白，同埋講我點解會鍾意佢，同係咩時候鍾意佢。點知佢我嘅結果係，佢唔想談兒女私情，仲有因為我之前拎咗佢嘅地址送外賣俾佢，佢覺得我侵犯左佢嘅私隱。我一直好想同佢講，我拎佢哋知其實係冇惡意嘅，因為聽佢講好鍾意飲嘢，所以我就諗方法送野比佢。好似個痴漢咁跟住佢住喺邊好似好戇鳩，但係咁橋我記得我哋公司文件入面有佢嘅地址，所以我就拎嚟送外賣俾佢。直至知道佢嬲呢件事之後，我一直好想修補呢段關係，就算唔係男女朋友，做朋友都可以，而且係WhatsApp同佢傾咗好耐，佢唔願聽，我話我理解佢嘅感受，我拎佢嘅私隱係我唔啱。而我種種嘅白痴行為都係因為鍾意佢。但佢唔理解我嘅諗法，一直都係覺得我令佢嘅私隱令佢好大困擾。所以我都好有耐性，隔日就同問吓佢點。點知佢WhatsApp又block左我，而且仲喺Facebook唔點名咁話我拎佢私隱做埋啲無謂野。依家搞到連朋友都冇得做。

我本身都好有耐性咁氹佢開心，因為我真係鍾意佢，所以我俾幾多耐性我都會氹佢，但係佢將我哋嘅事情擺上去Facebook。果下我真係忍唔住，Block左佢嘅WhatsApp同Facebook。

其實我係咪好戇鳩，自以為識咗五年嘅女仔，應該了解佢。但係同佢溝通過，送野比佢，然後同佢表白。到最後嘅結果係，佢唔係理解我做嘅行為，而係覺得我拎佢嘅私隱已經侵犯咗佢。我一直都好想修補呢段關係，但係佢將我哋啲嘢擺上Facebook度，已經到咗我嘅極限。我已經唔想再鍾意呢個女仔，連朋友都唔想做。

我上面打得一舊一舊，你地會睇唔明，因為我真係唔知可以點講，而且而家我真係好唔開心，我做咗咁多行為咁多表示，係佢眼中，就因為一樣野，而搞到鬧得好薑，連朋友都冇得做。

我發覺我嘅行為真係好戇鳩，可能係我表示得唔夠，但係我用咗我最真實嘅行為去表達我鍾意佢，但都結果係衰左。

如果係識咗幾個月嘅女仔，我同佢表白失敗，我都冇咁痛，但係呢個女仔識咗五年，表白完，但係佢比咁嘅答覆我，而且仲block咗我。 搞到我已經再冇動力去氹佢，因為佢喺Facebook公開呢個事情，已經係我嘅底線。

你哋可以屌鳩我，屌鳩我先知自己衰咩

新潮文

真人真事非潮文

如果係真 一開始冇問過人就睇人住邊已經死得 仲要幫人嗌外賣 實以為你係癡漢

多舊魚囉

你無親自問 而用工作上既關係拎人地址 再利用呢樣野去溝女

其實係好仆街同埋人地會覺得好冒犯

原po比人拉左

你都幾撚恐怖.....

之後就會變成潮文

我覺得冇問題喎
樓豬都係做一個好男人姐
有乜問題？
我撐樓豬！

好彩有人明白我

幫人叫外賣真係有啲over咗

我撐樓豬（痴漢）

如果咁樣都要比條女惡言相向
真係好慘
就算有唔識既人請自己食野都應該感恩
何況係朋友？
條女衰撚過雞，樓豬唔好怪自己

鍾意人大晒？
強姦人都得啦咁！
同一件事連中三元
你都算極品了

on9 咁樣囉人地址你諗定轉工都得啦咁柒

你的樣子如何
你的力量也必如何

多謝巴打

好快上埋連登熱門比content farm 抄埋就連中四元

佢同你公司講既話你工都冇得做 佢算係留一線 冇玩返你 收手啦 睇你講野都仲係覺得自己冇錯

多謝你

樓主同我情況有d類似, 我講下我情況,

是咁的,我問個女同學拿了個whatsapp,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的whatsapp我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的whatsapp,真的不同

you have why play me??

又黎

啲臭雞唔識欣賞好男人

咁快又loop過

樓主衰在未po 埋bam圖

太過激進？

我可以點算，就算轉部門，樓下點都會見面，唔同真係要轉工

會唔會第一次應該係親身送好過叫外賣？所以困擾？

你衰在copy & paste人地嘅post

我諗住識左五年既朋友應該唔會介意

認真 得兩條路你揀
第一 大家早唔成朋友，你就醒水give up
第二 係想補鑊嘅話，厚面皮啲勇敢啲同佢傾番計。

利申: 我都識咗個女仔五年,個故事都好似你咁，只不過上年年頭講錯嘢，激嬲咗佢，之後大家就好少聯絡，到最近見到佢仲有左男朋友 機會同幸福自己爭取！

一個禮拜都未夠就copy 劣到

比我就驚到仆街
即刻同公司講兼報定警

改得唔夠多 0/10

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

做咩唔講明轉貼

偷post PR 五毛BLOCK

我係個女仔會覺得個男係係變態佬嚟
仲會驚佢跟蹤我返屋企
驚架嘛大佬！

唔知膠文定真，建議有咩想知係傾計過程中問好簡單你地址唔係問本人攞而係直接睇公司資料尼下已經好大問題，你一心覺得想佢開心都係你一心，完全唔知佢係咪真係開心，難聽d講係冇理過佢感受，block咗你都正常

ON9，佢係睇中你，5日都溝到啦

咪害人啦
你覺得咁樣係驚喜
有冇諗過人哋唔係當佢係驚喜

呢種行為有用喺於女方對你感到興趣先會加分有驚喜

唔係嘅話只係死煩膠
仲要俾你知道住邊 人都癲

經典

你呢d行為同跟蹤狂有咩分別

下次試過叫生炒骨

原po比人拉左啦

你第一次比佢知你用公司資源拎咗佢地址 佢都show左佢唔鍾意啦
你仲要有第二三次用佢既地址
好唔尊重人私隱 同埋關係未同你close到果個位既件事都幾變態

又嚟

作者已經比人拉左好慘架啦

你地仲要bin c

衰非禮果個

收埋條仔又同你講咩

安心送餐

真人真事 原post主已被捕+自貼bam圖

樓主咁快出番嚟？

第一次表示驚
第二次報驚報公司

岩岩再搵原po發現del左 post，有冇人有backup

下
原來俾狗拉咗？

個post冇左

睇過呢篇

前面你地可能好奇怪呢句真係精華

可以睇呢個 有少量backup
（表白失敗經驗; 樓主己被捕）原來識得耐既女仔，本以為自己了解人地 (2)

連燈多痴漢

同意
做多左

就算我對你有好感都會減分

毒撚好可怕

幾粒鐘前仲有 易家無左
多謝樓主

cls 我係男人,如果有條女走查我住邊幫我叫外賣我都會好撚驚

認真答 衰個樣到

我反而想知 如果係識左好耐，然後係之前對方講過自己地址的話，大家係咪都覺得同樣恐怖

原po應該比人拉左啦
樓主應該係幫大家精華重溫

痴漢呀

樓主好恐怖
好驚驚
我報驚了

原post樓主27歲，個女仔係佢同事，原post樓主試過跟縱人返屋企丶知個女仔住邊

跟住琴日下晝4點有單27歲男子於女同事家中非禮被捕，仲要嗰段時間樓主咁啱冇上水

之後冇澄清冇否認，仲急到貼bam 圖博ban

連登真係好撚多痴漢
明明五年入邊偈都冇傾兩句
又講到識左五年好熟咁
普通同事朋友傾多兩句
又當人地係自己條女咁送野飲去人屋企
又唔諗下人地無啦啦收杯野飲幾咁驚嚇
電話號碼冇比過人
人無啦啦有你電話號碼都唔好feel啦
何況屋企地址
衰完就自己收皮
返工見到當面同佢道個歉消失啦
仲要三番四次去碰觸人地屋企呢條底線
仲要活在自己世界覺得咁係為佢好
仲要話人地唔明你先咁
唔好咁痴線啦

即是咁 送唔是問題
但係靚仔同毒撚做同一樣嘢效果都會唔同⋯

啱呀你肯定無做錯到 佢唔受溝肯定係雞係公廁
你係好意就得 d雞geh感受唔L洗理啦
佢覺得驚肯定係佢問題

27歲人仲做埋哂啲on9嘢。。
垃圾po都上熱門 拉

抵撚死la,一心毒L ,比我係條女，報公司吊你老母，起人底都on 9 ,人溝女，你溝女，咁變態

不誠實使用電腦

樓主咁撚癲，一陣真係跟住做就仆街

原來係你拎左我個名

最頂癮係樓上勁多人無睇過

樓主翻炒咋冇諗過咁多人冇睇過原文

原po樓主成功del acc未
Btw

睇左頭幾段就無睇 篇文好撚癲

痴漢發現案

樓主分身？

連狗ban咗啦

比狗拉左都開到po?

佢原本話唔再出聲 搵工辭職
點知走去非禮
CLS

笑撚死
連登真係多痴線佬

笑到我仆街
原post講到好似知錯咁

毒撚真係好得人驚

無啦啦送外賣上人屋企

成班毒撚連上人屋企都唔敢係到負皮我😂

但我覺得照copy無咗平時嗰種潮文嘅味道

我無睇但好想啲人襟不推文

個問題就係
個女仔對樓豬冇好感 只限同事/朋友
咁嘅情況之下 樓豬用工作關係去拎到個女仔嘅住址

個女仔唔會覺得係驚喜 只係驚嚇

估唔到有生之年可以見識一個連登經典嘅誕生

衰用工作便利拎人私隱資料
樓主仲有恐怖情人嘅特質

真心 濫用職權stalk佢地址, 係人都驚

男人最惡劣既行為你做哂

你係真心on9
吊仆街啦你 攞人地址亂黎 仲咩心意
本身對你冇野就覺得過份左啦
喪whatsapp唔係痴線佬係乜
女仔愈叫愈走
由拎左地址個下就覺得你唔係正常人

你的樣子如何 你的路也必如何

岩岩睇左，原來佢真係跟住做左

都一樣 可能比係公司咁樣搵好啲啲啦
但都係會驚嚇多過驚喜
未真係一齊同人講聲拎個consent先做會好啲

毒撚真係可怕

又抽水

so crazy

慘
同高登生炒骨個post一樣名臭青史

其實就算對方俾過地址，幫人叫外賣都係自我感覺良好但唔理人感受
外賣係唔擺得耐，你係要冇理過人哋果刻想唔想食，
冇諗過人哋會唔會覺得唔方便俾屋企人知先會咁做

好撚on9
成篇文散發住一種得100%感性0%理性既果陣除
咩明知送野上門整嬲佢 又再送多次上門搏屌 仲話補償佢（快睇唔知有冇睇錯）
之後人地係咁話係侵犯私隱既問題 條友又係咁話自己只係想tum佢開心姐/只係想吸引注意姐/只係xxxx 然後係咁煩住人 怪返人地轉頭話人唔理解你 又唔見你理解下人地唔撚想被你煩9住同stalk住 人地一定要被你stalk同煩架咩
仲有咩無諗過識左五年原來唔了解呢句仲on9 講到好似好熟五年黎都好close咁 明明只係某年咁岩撞返

成陣痴漢除出曬黎

本身有入原po睇但tldr
點知後尾咁大粒花生 想睇留個po點知del咗
又俾你back up 到

痴L線
直頭痴漢咁

送野比人，人地一定開心？

你有無照過自己個樣， 吳彥祖定八兩金？
拎人地址再突然出現，嚇都嚇L死

連女都唔識溝
驚喜唔係咁比架，痴漢

我工人住隔離酒店果陣
我日日都幫工人叫外賣

認真，辭職（今時今日咪裸辭），臨走前散水餅度夾張紙俾佢，唔好見幾年，之後再偶遇佢或忘記佢啦。屌你張紙一兩句就好，咪寫篇文。

講真無俾條女響公司入面督佢灰都算好彩

本身已經比人拉咗，但我鍾意呢編文

補充多句講真樓主你幻想得太快，你做啲嘢係男朋友或準男友做，唔係你呢個階段做，你再癲落落去累L死你

拎人住址都只係whatsapp block你個女仔真係善良...比我直頭同上司投訴啦，樓主明唔明咩叫私隱？就算你地已經成為男女朋友你都唔可以無啦啦未得人同意衝去人地屋企樓下啦..知唔知咁真係好恐怖？

（我已出ban圖）連仔幫我刪ac，唔該

屌 以為D扮假膠POST講安心出殯點出賣私隱
睇到最後原來真痴線佬

唔好意思 不過名呢啲不嬲先到先得

有冇人有原po cap圖

睇下開頭以為你假膠 睇到尾唔肯定係假膠定直必腸

又binc

已經俾人拉左

點解無進化到用signal

正

個post連仔del左？
入面有隻疑似原樓主分身既p牌仔房

送外賣嗰一部已經做錯咗

咁似netflix YOU啲變態情人情節

老實講條女鍾意你嘅就唔會咁啦，認真真係冇所謂，橫掂結果都係一樣㗎啦，你依家咁做純粹係拒絕得你快啲姐

仲要無啦啦俾錢但明明自己無諗住食外賣

佢唔報警告你濫用職權偷竊個人資料要還神啦

咁岩得咁橋定真係拉左

你好撚煩，唔鍾意你，咪撚煩住人啦

佢冇搵hr算好彩

鐘意佢咪強姦佢囉，買乜鳩奶茶

唔知咩老母養到你咁撚on9同變態，但唔該你唔好再搞人啦！
所有野都係你自己一廂情願，明顯個女仔唔單只唔鍾意你，直頭係討厭你
係Facebook唔開名講，明顯係寫俾你睇，想你收皮

見證潮文誕生

咁多認真答

樓豬 真係豬黎
人地雖然可能係同你好傾啲同本身識姐
傾下計 約下出黎行街 食下飯 咪好囉
可能你已經同人地一齊左啦
但點解要做咁多咁on9嘅野呢
仲要諗都唔諗下後果
以下係我認為你on9 嘅行為
咪再以為自己係個好男人
你on9仔黎咋

1. 先係用不法途徑拎到人地地址 再以為自己有有心思咁送野比人 (有冇諗過點同人解釋你點知佢地址）

2. 衰一次都唔知衰乜 仲要衰多兩次（佢可能唔係嬲你，係真心討厭你）

3. 只係強調自己 係為左佢先咁做 （想逼人體諒 你自己做錯事？）雖然你話你知衰 但你都係希望人地要體諒你 接受你單方面 所謂為佢好 想佢開心嘅行為 條女可能會覺得 你將自己嘅變態 賴左落佢身上

4. 不在其位 就沖出去柒（你地關係應該未去到 可以直接送野上去） 冇諗過會嚇親人？

5. 而最撚on9嘅係 居然係連登 打哂件事出黎 仲要你又覆返啲post 係話9個女仔 （嗱 即係咁 如果你為左舒發下自己嘅不快 我覺得可以嘅 但你唔似係為左舒發 而係似想希望有人認同你 係人地唔識欣賞你呢個所謂「好男人」此為第一on9, 第二 你居然仲敢問人你自己衰乜？明顯你自己都知咩事 但都唔覺得自己有好大問題 先會咁問得出 請問咩心態？ 而第三 呢個係最最最撚on9嘅 你有冇諗過好似其他人講 人地可能已經好好咁冇舉報你出黎 但你個on9仔居然打哂成件事出黎 仲要係求人認同咁 話返人地轉頭 你真係冇諗過人地會有機會見到？）

認真問個女仔有冇睇開連登？如果有睇開嘅話 你食得屎啦 佢一撚定嬲撚到仆街 同 憎撚死你 。 如果知佢冇睇開嘅，你都唔好咁放心 因為閣下咁撚爆 變潮文一啲都唔出奇 所以我係你 真係要認真諗諗啦 ！如果你係唔知佢有冇睇嘅話呢 自求多福

想問多一樣野 樓豬 係咪好少同女仔接觸 或者未拍過拖？

條女唔中意你

樓主真傻定假傻，什麼關係也不是自己用工作關係拎人地地址，仲要一次唔夠，第二第三次，人地緊係覺得恐怖啦，都好肯定你永不錄用，放棄啦

啲狗好鍾意借查身分證抄靚女牌

咪就係
人地咁勇敢追求愛
有幾多人做到

原po樓主真係非禮左條女
比人拉埋

靚仔都無情講

仆街真係佢，有冇咁蠢呀笑死

同一樣野可以衰完一次仲唔知衰, 要衰夠三次, 然後仲講到自己有苦衷先咁做咁

想睇原post

原po主可能戇鳩到信咗呢啲膠句 所以走上女事主屋企想搞人搞到俾人拉咗痴線佬真係唔好上連登

以為係food panda廣告

睇字覺得恐怖

認真分析 你衰唔夠靚仔同有錢
同一個行為 係高富帥做 簡直係暖男
同一個行為 係矮窮柒做 簡直係癡漢
總之 人帥性高潮 人醜性騷擾

同埋你地兩個又唔係熟 淡水之交 可見第一印象麻麻
仲送到人樓下 於禮不合 俾你嚇親 直接blacklist 翻唔到第架啦

搵過第2個吧啦

痴漢黎 唔好嚇到人工都唔敢返

如果樓主又有錢又靚仔

外賣都無問題

可惜...

講得幾好

你幾多歲？

冇可能，如果全盛時期吳彥祖忽然係我冇比地址佢嘅情況下走上我屋企，都係似痴漢。
鬼知你打劫殺人定強姦呀，咪睇咁多AV啦

衰乜？咪衰on9囉, 重要係無藥可救果隻。
又唔係好撚熟, 又唔係由正常途徑攞地址送嘢俾人仲要送去人哋屋企, 衰完1次又1次再1次 etc ..... 喺我哋眼中你係痴漢, 佢肯定只會覺得你好撚恐怖而唔會覺得你好撚有心思, 好撚識surprise。就算你係女都好, 咁樣送嘢去一樣覺得你好撚恐怖, 見到面就掉頭走, Whatsap都係會鎖鳩妳 。
用呢啲途徑攞人contact, 用Whatsapp Message 佢已經好撚極限, 隨時都見你都已經掉頭走

睇完篇文我覺得你絕對需要去驗下智商

係多咗幾舊呀
btw 睇佢打字都知佢咩人
講野廢話多多無重點
做野唔諗後果

分身都唔好咁明顯啦柒頭
reported 等bam la